既然大家都話有鬼…咁點解唔一齊捉鬼？

對於近2次或更耐之前發夢，開始話鬼鬼地呀、有鬼fake前線、有鬼做分化撚、我們中出了一個叛徒呀
點解我地唔整個捉鬼敢死隊呢

反正啲鬼唔show委任證證明唔到佢地係邊個，咁我地捉到既話對佢地做咩都唔關黑驚事啦
如果之後發夢仲見到啲疑似黑驚既人識做啦
佢地特徵有：
特別煩躁；谷到一肚火唔知係咪太耐冇得出又ot咗咁耐仲未收得工，問兩問會發脾氣叫你收聲然後敗走
帶住耳機；呢樣唔駛講啦大家都明冇公安高層order邊會衝出黎柒呀，比人圍就有份
應該三至四個人一齊行；鍾意群體行動方便裏應外合
大大隻隻， 牙牙咋咋；唔係邊㩒得住義士
見到記者會掉頭走or有啲抗拒；呢個有可能啲點錯相，因為我地實有人唔鍾意上鏡，小心認錯人

我暫時淨係知咁多如果巴絲們覺得有錯或漏既可以再加

希望各位安全發夢，抗爭成功之後約定各位喺煲底除低面罩，互相擁抱
勿忘初衷
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

寧可輸給極權 絕不自我放棄！

一日場仗未打完，都唔可以認命！
所有想自殺想放棄既人聽住，同我地堅持下去！
依家未係心灰既時候，
如果場革命係因為放棄而輸
仲點對得住過世義士及被捕義士！
仲邊有面目做人！
同我地打埋場仗佢！

（幫推及傳遞訊息，一個手足不能少）

唔洗捉
等黑警擺陣前就要走

自推十次

十

九

八

七

六

五

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

四

三

二

一

大叫二五狗死全家

我唔係想做中計撚
但係14年雨革開始失敗真係由捉鬼開始
同埋你捉唔哂 分分鐘仲捉到自己友

我宜家都同你個名一樣想問

其實有無唸過 鬼都可以瘦底？長髮女仔都可以係鬼
做鬼就係要做到防不勝防 最緊要係

汁生

今次唔係有啲特徵認到咩？

講到口都臭
捉鬼係完全冇成本效益 唔好曬心機啦

有時間就諗下點樣可以令對方冇辦法出鬼

有得還眼

D特徵你知我知Popo知 Popo更加知你知我知
你係Popo你會唔會執執D特徵呀?
唔好當Popo on9啦 用下腦 代入下Popo

Popo最驚始終係小隊, 無預告式搞休班警
休班個陣係最脆弱 而同熟人組隊亦令Popo防唔到
如果要勇武就勇武地搞休班警